# Лабораторная работа №7. Вариант 12

## Рекуррентная нейронная сеть и задача генерации текста

### ПИбд-41 Глухов Владимир

Запуск лабораторной работы:

- установить python, numpy, keras
- ввести команду python main.py

Описание: программный продукт для решения задачи генерации текста с помощью рекуррентной нейронной сети. Выбранный
текст - "Метро 2033". Было проведно создание генеративной модели, сначала было выполнено 20 обучающих эпох, затем 50 обучающих эпох. В итоге был выведен текст начинающийся с фразы "Артем сел и".
Тесты:

![alt text](img_1.png)
![alt text](img.png)

Test with 20 Epoch.

- Артем сел и и неожиданно бросил наконец о чем дело думать за который несмотря на бурбона в этом время своего на вид тому было за пятьдесят он им чтобы дрезина у них была одна из которые ганзы это был поэтому тот здесь мало ли и на станции была на то ли у этих часто так вместо имени а что? а парень – здесь попытался артема андрей под костра между алексеевской и рижской нет нечто два метро еще говорил командир – так байки друг другу кто-то где-то был кто-то сам все один то что ему который не свою историю – от челноки к ним

Test with 50 Epoch.

- Артем сел и тихо попросил у артема ему опять обратно так что думаешь что тоже чем нас к артему – да он понял артем хотел на помощь но как у ганзы отчим говорит с да похоже на них – какой-то наверное и на – он первым же первой чтобы поближе к поближе к артем на свое место за для и вновь свою отряд двинулся вперед командир смотрел вперед в поэтому слышно было не в нем все больше у остальных артем встал и с себе что-нибудь из бурбона то чтобы с дрезины и они не в метро перед так и вся на станцию уже

Test with 100 Epoch.

- Артем сел и и с ним в и что-то тихонько их артему не ни ни сил не вместо человеческого лица пусть и перед ним в палатку не артем и перегон между были под пути там были раз собирался на следующий день когда в и глава быстро стороны станциями красная линия больше не на станции на путях стояли по несколько под вдоль платформы в два на которых ну и слышать до пор – от сухаревской к именно там и женька через плечо и – слышь артем как у меня – вечер – ответил тот – только ты давай ну что же – спросил артем!
